屌閪係咩感覺

好好奇好想試吓好想溝女好想flirt到啲女春心蕩漾發晒姣好想屌好多閪屌到啲女典床典蓆夾實我仲可以喺同性面前曬命個個兄弟當我神咁拜而唔係鬧公廁臭雞好想做男人做真嘅男人唔係tb係真男人開始驚自己係lesbian屌唔好啊但做fuckboy好似真係好開心

俾狗屌嘅感覺

未屌過

個票站主任好大波 好正

閱

同食飯一樣

我覺得我係靚仔嘅話我會好仆街

急口令?

飛機杯差唔多
不過隻杯識自己郁

扮mood

做咩姐你

乜

叫雞咪試到

你強

鎖與鎖匙嘅故事聽過未

唔識加標點符號

未...洗耳恭聽

急口令咁

笑左笑埋右

唔小心大笑左出黎

冇感覺

一把只有一條鎖匙開到嘅鎖係好鎖
一把一般鎖匙都開到嘅鎖係垃圾

撩鼻屎

即係點

你自己知

同投票相似 可以試吓

thx

你未比人屌過
比人屌過就會想做女

我無飯食

我想做滾友啲女人仲對我死心塌地送錢我使

個腦就咁

想試吓屌閪

叫雞我唔會生碌鳩出嚟㗎嘛

未

唔鍾意用

軟飯王 我都好想食拖鞋飯唔洗比人鬧臭雞

死肥屍

吓

點解男人屌多閪就威威g女人就臭雞

小妹處

恰毒丁？

點得出不嬲屌閪男舒服過女

好得意

女人夠靚+大波應該幾臭都唔會比人憎 eg vien...

唉你收皮啦

打飛機爽啲

唉

會招來同性妒忌 但男人係妒忌都唔會鬧
好多女人鬧佢

扮？

點扮？ 教？

男人唔係搞著自己條女/女神係唔會有反應

又鬧我

我真毒唔sik

女人真係好撚煩

吹？

扮乜鳩 食女王

睇啲八婆唔順眼真係會忍唔緊

鬧多d

未食過 教？

唔識

未試過

姐係狗也想屌咁

但自己都係八婆

ok

扮乜鳩 你食女無數....

有個啊叔跟蹤我
巧驚

國王屌閪

屈乜 樣衰食唔到

所以可能都比人唔知喺邊暗屌緊

想即係未

你型

下...

所以女人真係好煩 男人煩少啲 但同晒男人玩就實係姣婆 所以唔可以 所以做男人係最好 唔使嚟m唔使生仔做男人百利而無一害除非你太柒

條野比D暖暖溼溼滑滑既野包住夾住， 卒下卒下， 你話爽唔爽🤣

你靚仔全連登都知。。

🤤waaa 好想試

做男人只要唔矮唔係幅射樣都可以好爽

做女人仲要用好多錢去裝身就算天生麗質都要keep反而啲男人肉肉酸酸就有佬味

係 女人真係好撚曬錢化妝品乜乜柒柒
做男人真係好

執漏咗條嘢先出世輸在起跑線

我都未試過 想試下

我地一齊試下 睇下咩感覺好無?

你係絲打？？？

加埋乃西， 條女呻吟既聲， 有D件架生新淨既女， 直情係收縮捲住你細佬唔比你細佬走，或者陰道抽搐跳下跳下及感覺， 爽到呢.....🥰

點解我仲係精子嗰陣係X唔係Y

緊係巴 我屌你
一路屌 一路形容番個感覺係點
好唔好

驚唔驚比人捲走個細路

我懷疑我依家嘅生活係我嘅精子夢

咩叫乃閪

20cm?

可能仲游緊 死嗰陣發現游輸咗 就係因為依家太失敗

死嗰陣屎先嗚啊出世

心諗 屌！？又嚟

10cm 短過平均少少

自己試下插隻手指落蛋糕度

好撚慘無限loop失敗人生

你自己屌自己啦。。。

諗起細個麥當勞有個檔攤，
比啲細佬走過去讀急口令

點同

撚有人識我

當然唔係完全一樣
但真係差唔多

你點知的

J就得啦，無咩特別感覺

夠長我屌左自己啦
洗屌你咩

我係男

你係唔係啊

我都想知

死完又出世 最慘仲要唔記得曬以前啲嘢

你知名會然🥺

咩意思。。。

屌自己個鼻

可能係

你無機會

九唔答八

我想有晒記憶地重新做人

唔sure

第一次屌個時 我心裡面係到諗 ：哦 原來啲av男女優

屌係咁既感覺既 哇 竟然屌到女 仆街會唔會出唔到

戴套都有啲啲手忙腳亂

我都想可以開屈機mode

希望你以後有親男神都有女朋友
無女朋友就有老婆 阿門🙏🏻

但溝女 啲女都好煩
有時我想可以同仔拍拖多啲

好難講你都未試點知呢

你up乜啊

俾人的去研究

好撚賤我反彈

屌西感覺

暖暖濕濕咁

你隱形gay

柴崎岳食親都靚女

扮平凡 攞啲雞碎著數

你出名d

唔夠你來la

你賤先

Gay 定 TB 定 lesbian 都帶有負面色彩
但同一個人一齊 開心就得
你鐘意話我 gay都冇所謂 我唔否認
正如你都一樣
最緊要開心 唔好太顧慮人點睇
加油

我都係咁話，兩個男人一齊最舒服

無咩feel
用左袋

（不過要靚仔，at least 正常
唔要肥矮毒 ）

有鳩？

像做了一晚泥工

諗太多

青頭仔除咗整痛條女同派信之外咩都唔會發生

你係巴定絲

無咩feel 雞太鬆

你當打飛機
不過angle posture唔係你一個決定

點解我覺得同打 j 差好遠
兩個爽法唔同

木人識 正係識你

仆街笑撚死

下 你喎

食撻呀！

執前面跌咗嗰一蚊

你笑我失戀先==

無歧視
想要個hehe frd

？

屌閪真快樂

派信？

閱讀理解

驗咗性病未？

咁驚唔驚俾人捲走個細路

問心個句 你啲失戀 同你frd講
佢地真係可以忍到笑？

乃西 細佬又點會係裡面
瑜伽大師？

無同frd講
屌9up吓咋嘛又唔係真失戀

投票咁既感覺 你投左未？

就係9up先好笑呀嘛屌你

通頂排頭位投咗啦

啲frd無幽默感

你碌野係選票 投票個洞就係閪 放入去就得

我依家問咩感覺唔係問點屌閪

有次序架！

聽日又要返工

改夠名未啊屌

Lesbian 咪 Lesbian
大學識啲女同學
覺得自己同女仔一齊開心啲
但唔想大個 人人結婚 自己冇得結好似好慘
所以就求其搵條仔
但問佢唔通第日 真係想坐係屋企湊仔 做人太太
佢都答唔出

咁嘅人生精彩咩

唔係 我好愛男人 唔會係les 但好奇

一開始返工 個人好似已經死撚左咁

咁繼續愛啦

咁咪罷囉 學我

愛緊

罷左日老屎忽已經有說話聽

辭職 遲啲搵過第份
我返到喊心諗仲有幾廿年要返工點解我依家依個局勢仲仆到去返工

咁易咩師傅 睇上班台班友日日叫春搵唔到工 點敢quit

愛返工力量

乾乾淨淨....

我咁垃圾都未驚...

覺得自己好下賤

你點垃圾啊

goodluck

廢柴來

Me2...

「吃朱古力有甚麼意義？」
沒多少人會去問這個問題，正如也不會有人問：接吻有甚麼意義、躲懶有甚麼意義、或中六合彩有甚麼意義一樣 —— 因為以上這些事就是爽呀，那需要甚麼意義？當你自問做某件事有甚麼意義的時候，那件事恐怕愉快不到哪裡去。
說起上來最多人問及有關意義的，大概就是人生了吧。
人生有甚麼意義？自古以來不同的宗教和哲學家都嘗試給我們不同的答案。比方說基督宗教認為人生的意義在於通過耶穌獲得救贖，在死後得到永生。帕拉圖則認為人生的意義是為了追求最高的知識，而從這個知識的理想型態中找到善和美好。
然而這些意義所指的，都比較傾向於解說人生有甚麼目標，又或是應該做些甚麼才算得上是美好人生。如果你想知道的是人生是否在本質上有甚麼意義，又或是有否所謂前設的意義，這些恐怕都解釋不了你的疑竇。
甚麼為之意義？比方說你上大學，為的是要得到學位，那麼要是不能畢業的話，在這角度來看你上大學就變得沒有意義。但假如你上大學只是為了體驗校園生活，那麼是否能夠畢業也不會對這個意義造成影響。但你上大學是為了甚麼，並不是你上了大學才決定的，在你作出上大學這個決定的過程中，多少已經有了理性的考量。
又例如你去日本旅行，為的是要去看櫻花，但不幸遇上氣候變化，又或是遇上甚麼特別事故，櫻花期都錯過了，那麼即使你這趟旅行多麼高興，看不到櫻花也還是錯失了這旅行的意義。相反跟你同行的朋友，卻一直不在意是否能夠看到櫻花，只要伴著你就好了，那麼即使看不到櫻花，只要一直跟你在一起，這次旅行就已經有意義了。
無論是上大學還是去旅行，這裡提到的意義，都是在進行之前就已確立好的。這就是為甚麼人生的意義是那麼耐人尋味的一個課題。因為很多人找尋的所謂人生意義，指的是這一種前設式的意義，就是在事情發生之前就已有的，而不是事情已發生後才去尋找的。只是我們都是被拋擲到這個世上來，對於生命是否降臨在自己身上根本沒有絲毫選擇的餘地，所以在這個角度來看，人生談不上有意義，也談不上沒有意義。
就好像你一覺醒來，忽然間已經身處東京都心，道旁的櫻花在你身邊如雨般落下。你不知道自己是怎麼來到這裡，你甚至沒有選擇過要來到這裡。那麼即使你再問再多的途人，恐怕也無法找出自己來這兒的意義是甚麼，目的是甚麼，應該做甚麼。
如果你執著於找尋自己來到這裡的意義，最終找著的，也只可能是第三者，不知是甚麼力量把你拋到東京來的意義 —— 但那終究只是別人賦與你這趟旅程的意義，不可能是你自己決定的意義。
當然了，你也可以選擇放開，就只是欣賞眼前的櫻花 —— 反正只要自己覺得爽，那需要甚麼意義

希望睇完幫到你
我是真心的

咁就resign

我單手做60下掌上壓

你唔係四隻腳行路咩....

你唔做野老豆老母冇野講？

淨計前掌

有都當無

🌋

用水

叉包喎

聰明既人先睇得到
你暴露左

將選票插入投票箱嘅感覺

我太聰明先睇到叉包

一把鎖匙可以開到好多過鎖係好鎖匙

頹廢

我見到心心眼

小學雞嘈交大會

你嗡乜

態度🚬

唔識post相唔好post啦

2張唔同既相,你自己按入去睇下先啦
懶醒完未

打飛機啦繼續

拉

你噏乜嗡。。。

都話load唔到

無飛機打

你真係好可憐

我網頁版LOAD到

屌你老木🚬

屌閪post上熱門

,!,

app版唔得啊嘛

樓主應該係跨性別人士

唔好打擾佢

你去站務台問why

屌爆連囝啦

閱讀理解0分？

想俾佢屌爆多啲

屎忽痕?

肚臍痕

有無食過肚臍屎
我食過咸咸地乾乾地臭臭地
口感有小小似食緊金莎

係咪想講

無何鎖匙都開到嘅鎖係垃圾

開到任何鎖嘅鎖匙係好野

係咪好似donut型嗰啲

點解肚臍會有屎
你巧污糟

load唔到

每個人身上平均帶有1.8毫克的肚臍屎，而且它們通常是藍色的。
用下腦

想升仙就入

睇咗個topic都唔使load入去

點解我身上冇

吊坑渠吼一樣

係連登問
成堆青頭仔係到鳩吹

我FEEL到你最後肯定會入去睇

你夢遊個時食晒囉仲問

啊

可能因為我肚臍好淺

成日覺得自己肚臍淺 好特別 😚

逗號是個好東西

好特別
特別弱智

係 好想食

小學雞

唔見你用句號

原味肚臍屎

有興趣*?

出幾錢求我食？

你點知我今年真係升小四

你會唔會出錢求人食龍肉?

劣根奴性

我地讀同一間學校架

但你嗰啲屎嚟

我打破珈瑣啦

認親認戚?

你未食過點知係屎唔係龍肉?

誰啊

only an objective fact

睇個樣都似

me mama

DIU 唔識打中文?

係
似龍肉
但其實真係龍肉

失戀幾咁唔閒啫

唔好再提

疏 小五識打嘅字唔多

你個屌都係英文啦

佢日日同佢男朋友做愛！佢日日同佢男朋友做愛！佢日日同佢男朋友做愛！佢日日同佢男朋友做愛！佢日日同佢男朋友做愛！佢日日同佢男朋友做愛！佢日日同佢男朋友做愛！佢日日同佢男朋友做愛！佢日日同佢男朋友做愛！佢日日同佢男朋友做愛！佢日日同佢男朋友做愛！佢日日同佢男朋友做愛！佢日日同佢男朋友做愛！佢日日同佢男朋友做愛！佢日日同佢男朋友做愛！佢日日同佢男朋友做愛！佢日日同佢男朋友做愛！佢日日同佢男朋友做愛！佢日日同佢男朋友做愛！佢日日同佢男朋友做愛！佢日日同佢男朋友做愛！佢日日同佢男朋友做愛！佢日日同佢男朋友做愛！佢日日同佢男朋友做愛！佢日日同佢男朋友做愛！佢日日同佢男朋友做愛！佢日日同佢男朋友做愛！佢日日同佢男朋友做愛！佢日日同佢男朋友做愛！佢日日同佢男朋友做愛！佢日日同佢男朋友做愛！佢日日同佢男朋友做愛！佢日日同佢男朋友做愛！

SIU 5 ON9 SON

再講鳩都打爆你

+1
樣正常順眼、易相處就得

郡死岸濟修腥啦

佢日日同佢男朋友做愛！佢日日同佢男朋友做愛！佢日日同佢男朋友做愛！佢日日同佢男朋友做愛！佢日日同佢男朋友做愛！佢日日同佢男朋友做愛！佢日日同佢男朋友做愛！佢日日同佢男朋友做愛！佢日日同佢男朋友做愛！佢日日同佢男朋友做愛！佢日日同佢男朋友做愛！佢日日同佢男朋友做愛！佢日日同佢男朋友做愛！佢日日同佢男朋友做愛！佢日日同佢男朋友做愛！佢日日同佢男朋友做愛！佢日日同佢男朋友做愛！佢日日同佢男朋友做愛！佢日日同佢男朋友做愛！佢日日同佢男朋友做愛！佢日日同佢男朋友做愛！佢日日同佢男朋友做愛！佢日日同佢男朋友做愛！佢日日同佢男朋友做愛！佢日日同佢男朋友做愛！佢日日同佢男朋友做愛！佢日日同佢男朋友做愛！佢日日同佢男朋友做愛！

睇死你聽日瞓醒
又乖乖地爬起身返工

我？？？

郡死岸狗濟修腥啦

我想好型

郡死岸濟 係點解,,,
真心唔明

唔會 我唔知醒

你好型

打未

打漏個字咗

你有鳩未?

打漏個字咗
定打漏咗個字

.....

打漏個字咗啊
打漏個字咗啊
打漏個字咗啊

不如你打多次個原句,,,,

打就有

送d 標點符號俾你，。

碌鳩比啲肉啜住加埋征服感

牙籤同鳩兩樣野

郡死岸咗濟修腥啦

THIS?

幾條牙籤加埋咪鳩

幾條牙籤加埋都係幾條牙籤...

真心咩
對其他靚女會冇反應

郡死原文係咩

諗左我3分鐘

運死?

我屌你老母係咪要句句jer住

Fun fact
其實有身體刺激點都有反應

換言之
對住個勁醜
但佢狂搞你 都可以有反應

但心情愉唔愉快就另計

係咁又點?
你連扣分 係學校搞事都吾敢啦。點做壞學生呀？小姐
你想學我咋嘛
入黑社囉 喺學校搞事呀！
最好學理我負分都要俾人繼續扣
你敢？你連兩支煙食吾撚到啦
學我地？！算吧啦 傻系

對住個勁醜
但佢狂搞你 都可以有反應
對住個勁醜
但佢狂搞你 都可以有反應
對住個勁醜
但佢狂搞你 都可以有反應
對住個勁醜
但佢狂搞你 都可以有反應
對住個勁醜
但佢狂搞你 都可以有反應
對住個勁醜
但佢狂搞你 都可以有反應
對住個勁醜
但佢狂搞你 都可以有反應
對住個勁醜
但佢狂搞你 都可以有反應
對住個勁醜
但佢狂搞你 都可以有反應
對住個勁醜
但佢狂搞你 都可以有反應
對住個勁醜
但佢狂搞你 都可以有反應
對住個勁醜
但佢狂搞你 都可以有反應
對住個勁醜
但佢狂搞你 都可以有反應
對住個勁醜
但佢狂搞你 都可以有反應
對住個勁醜
但佢狂搞你 都可以有反應
對住個勁醜
但佢狂搞你 都可以有反應
對住個勁醜
但佢狂搞你 都可以有反應
對住個勁醜
但佢狂搞你 都可以有反應
對住個勁醜
但佢狂搞你 都可以有反應
對住個勁醜
但佢狂搞你 都可以有反應
對住個勁醜
但佢狂搞你 都可以有反應
對住個勁醜
但佢狂搞你 都可以有反應

媽的貢丸甘串=.=你啊媽個波罩你啊！

oh no
我想打邵逸夫個邵字

但倉頡碼
邵同郡一樣

sorry sorry 要你諗咁耐

死八婆余老師 妳知不知道我們忍刀五人眾有多硬?
你現在要跟我們忍刀五人眾過不去
那我就讓妳清明節也過不去
正式開戰帖在此

開始懷疑 佢係咪真係小四

...
我褲都除左你講呢D?

係啊 點啊
你有冇反應啊

毒巴咁既專容都屌到閪

小妹真絲有咩反應

你除褲做咩啊 都冇人叫你除

下 以為你仔仔嚟添

放屁阿
問問問

睇到我藍字USER就知真絲啦
而家紅字USER全部臭男人

小四小妹每次放屁都要除褲？

一定係咁樣會估到啦

請留意分段
謝謝

睇左兩次先明

有啲掛念佢嘅日子

咪再扮絲打喇

唔知樓主學過標點符號未

鬆

叫雞啦，仆街

好彩你唔係.

有冇手足分析到樓豬係男定女..點解睇左幾次都分唔到

佢有窿無棍

我條女黎

咪認親認戚...

我女神

樓主我可否跟你做愛

很想試試被樓主捲走細路的感覺

任你舞你舞去咁

搵肥仔

敢問肥仔兄有閪嗎?

巴打你閱讀理解唔喺好掟wo

試下將佢講嘅嘢
套落男女關係到
再諗下

有屎眼

咁屌你個西應該會開心啲

肥仔太肥

我無閪

咁有咩

病

唔好咁過份

how are you